會員 大雞樂 正在美國現場

佢已經36小時冇開過post 天佑義民

佩雷斯主席

樓主比雞樂踢爆柒左，私怨緊

no gun

邊個雞樂

全部同一個黎，你唔知？

條撚樣得罪完賓兄就消失左

佢喺秦國跟緊冲哥。

想問美國多唔多鎗擊案，驚大雞樂有事

死左4 件 勁擔心佢

致命靴里拉

手足

波台侵粉assemble

4隻鬼

中子彈好過中新冠

Cc台已經講緊了

手足民主鬥士

兆健無事既